點解三星手機可以熱成咁?

s10+叉緊電用4g上網，冇打機，室內冇開冷氣
居然可以燒到成70度
唔通真係要迫我轉會

一係洗機重設
一係睇下後台係咪有APP長期佔用CPU食電
同埋叉緊電實熱

有冇用過最新嗰粒Snapdragon 8xx?
已經好快好順冇發熱

s10+ 855黎，溫度控制照計應該好好，7nm

可能資料送緊中

Android 一早已經好快好順 做乜CPU 仲咁多loading 嘅

淨係WiFi 隔幾秒就送中未至於會熱成咁

每分鐘連接大劣server不停送中，熱啲係在所難免

設定>裝置維護>電量>電池使用量
check大食app

an機要定期kill apps,reboot /刪背景大食apps, 做少一樣又食電又熱又lag

好忙咁send緊嘢去114
係咁上下

三咩星
明明你嗰報五星嚟